{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022091938900/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 하이넥 집업 카디건 - 애쉬"
    },
    "text": "8 secondsで製造したFW22 / 45295ALQ44 ハイネックジップアップカーディガンは秋冬に活用しやすい製品です。 このカーディガンは表地が100%アクリルで作られた素材で製作されています。 洗濯方法についてはドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯することをお勧めし、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗いすると若干の収縮が起きることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際には注意が必要で、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンは何で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは表地が100%アクリルで作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何をお勧めですか？",
            "answer": "洗濯方法についてはドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛羽立つことがあるので注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "外部摩擦による引っ掛け現象が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にファスナーやボタンをロックした後、裏返して洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ファスナーやボタンをロックした後、裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "付属物(毛)は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "はい、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "暖房器具など熱気に近づけてはいけませんか？",
            "answer": "はい、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "水洗いすると収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いすると若干の収縮が起きることがあります。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "白系の製品に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 574
    }
}